娛樂台kpop圈反抗！

據統計 娛樂台有5個即時熱門既slot
只要我地瘋狂推po就可以霸五個位
攻占晒娛樂台香港yt圈/ig fam j圈/J pop圈/tvb圈

樓主五毛

侵侵大神表咗態撐我地定cc9未

ok 想做你條𡃁ok?

建議先清算娛台內鬼/毒瘤

拉‎

拉

收皮啦

樓主係黑驚..半夜篤我灰..

拉 我愛金珉周

拉 我愛姜敏喜

拉 我愛孫彩鷹

我反印大將軍。

一日有人回印狗個post 一日魚台都冇得返生

我有時未回都上左熱門

‎